被拉冇得投票嘅英國旗王婆婆 懇求大家代佢監票！

英旗王婆婆深圳被捕候審 冇得投票 希望港人代監票留守

任何可疑造假 種票 問題票箱

一定要向外媒
外國議員篤灰大行動

send埋俾lord 英國上議院有議員來港監票

英國上議院議員來香港監督選舉，有異樣請FB舉報

全
民
監
票

推